【抵制TVB戰線 - 複製ATV三大策略】2020年首個洗版任務 - Expedia Group (1 Jan)

踏入2020年，我哋繼續攜手玩死TVB好唔好？
複製ATV三大策略：

FB帖文幫手share，求谷上10萬fans 嚇死廣告商！

【永久抵制精選@1 Jan 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門
Expedia Group
1️⃣
2️⃣
3️⃣

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

終於到今日
睇到邊個係人邊個係鬼

樓主

真假新聞

的士上了行人路

清真寺

真新聞

假新聞

,

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

日以繼夜，不斷唱衰示威者

已攻擊
多謝樓主

先推後做
-------
香港獨立 唯一出路

多謝A餐巴
已做已些牙畀朋友

g持

已攻擊 加讀好

Push

-------
香港獨立 唯一出路

Tui

多謝你

up

七點半睇左一節廣告
tvb全部都係自己廣告

支持

SEND 信去海關投訴Trivago

【誤導消費者】Trivago涉格價過程造假 或面臨澳洲當局重罰

Powered by 我要投訴你！1823投訴攻略
Trivago 違反商品說明條例

新既一年，TVB廣告得番Trivago...睇多左幾次，發現佢犯左商品說明條例喎！經Trivago訂酒店比佢呃過既要去海關投訴！比你地參考下我投訴果封信。

注意事項：根據經驗，海關之後會打比你問肯唔肯落口供或上庭作供。無論答肯或唔肯佢都會繼續查，無影響既。想填投訴表格可以睇 呢度 () ()。

crimereport@customs.gov.hk, webmaster@ofca.gov.hk, broadcastcomplaint@ofca.gov.hk

本人於無綫電視觀看了網上旅行社Trivago的電視廣告指其網站會比較不同網站價錢，所以在該網站預訂酒店會比其他網站便宜。基於電視廣告的陳述，本人認為Trivago會比較不同網站並提供最低價錢予顧客，所以選用Trivago。但本人發現Trivago作出虛假商品說明及屬誤導性遺漏的營業行為，因此作出投訴。

1. 虛假商品說明
在搜尋酒店時，網站就部分酒店作出如「超筍價！-50%」的陳述，其聲稱是虛假。例如在搜尋2020年8月第一星期的任何一天在東京水道橋 b 酒店的客房，網站均出現如「超筍價！-50%」的陳述，標示折扣為40-60%，價錢約港幣$2000。本人長期監查該酒店房價，其價格一般為約港幣$1000，從未出現港幣$4000以上的房價，有關「超筍價！-50%」的陳述是虛假商品說明。

2. 誤導性遺漏
在搜尋酒店時，網站以綠色大字顯示其中一個網站的價錢，按下查看詳情就會立即轉至提供該價錢的預訂網站。在綠色大字旁則以灰色小字展示三個較高價錢。有關展示方式再輔以電視廣告的陳述，令消費者以為綠色大字展示的是最低房價。但是，本人發現，消費者要再「排序方式」選取「價錢」，綠色大字才會展示最低房價。基於電視廣告的陳述及網站展示方式，消費者認為網站會自動選擇最低價格，展示最低房價，而「排序方式」選項令人難以察覺，誤導消費者。

有關行為涉及重大公眾利益，而且可能引致消費者權益嚴重受損，請海關優先處理。另外，就無綫電視播放Trivago的電視廣告，本人同時向通訊事務管理局投訴。本人未曾向消費者委員會作出舉報。

TG:
我要投訴你！頻道： @comp1823
我要投訴你！公海： @comp1823gp

查詢： @iluv1823

樓主好撚勁

一人搞到唔見幾億

勁撚到

會唔會試下警告埋仲用expedia / travago 平台既酒店或者航空公司
-------
香港獨立 唯一出路

【消滅TVB】正式宣佈2020年1月1號起為死線，任何出現係TVB廣告既品牌/企業都係「參與滅絕香港人」。

個post冇撚咗

響佢facebook推薦人用佢D競爭對手(如有)，點睇

商品說明條例

攪掂
------
香港獨立 唯一出路

推
------
香港獨立 唯一出路

唔止我一個ga，我都係負責開post

支持1823 channel
出文好快

點解

可以喎

多謝手足

P

push

多謝樓主

鬼知咩 唯有睇返cache再開過post

標題太張冇人留意個post
手足點推都推唔郁

辛苦晒

今個禮拜有慈善星輝仁濟夜，聽講有曹永廉個人表演時段
下個禮拜係一年一度頒獎典禮

可唔可以狙擊到佢要好似台慶咁錄影？

洗埋app store 1星點睇
剩喺FB好似唔多入肉

頒獎禮我哋都傾緊人手

呢個要download咗個app先俾到一星

開戰

bye expedia

收佢皮

推
----------------
香港獨立 唯一出路

第一仗一定要打得好好睇睇

tui

擺明想洗牌

【貼紙師集中討論Post】

【反送中運動文宣圖集 Collaction】

【Label紙模版 (包括A4紙同其他Label紙)】

不如罷食播CCTVB電視嘅食肆，請文宣手足幫幫手

做緊啦

其實好想睇近年邊個會搵TVB賣廣告

2020年仲喺黨台落廣告一定要抵制

唔好睇漏左植入廣告，尤其cctvb 果d 飲食節目介紹的食肆，乜鳩美食一條街,乜乜食堂，抵制

1915一個商業廣告都冇
得大航假期同中原地產 特約
同一個政府廣告

TVB(港交所編號:0511)股價比起七年前跌咗八成,總市值七年間揮發二百億港元。